{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_002818",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페볼로냐"
    },
    "text": "イタリアンデザートカフェCaffe Bolognaでは毎日12:00から22:00まで運営しています。 ただし、午後3時30分から5時30分まではブレーキタイムで店頭利用はできません。 カフェは仙遊島駅の5番出口から徒歩2分の距離に位置しております。 ここではイタリアの正統手作りジェラートを味わうことができ、特に代表メニューとして知られているカフェボローニャとカフェフィレンツェをぜひ体験してみてください。 メニューはジェラートカップとコーンがあり、1種類の味は3,900ウォン、2種類の味は4,900ウォン、3種類の味は5,900ウォンでご注文いただけます。 その他にもグラニータ、フルータラテ、カフェパブ、ダークキャラメルマキアート、カフェラテ、パブなど様々な飲み物が楽しめます。 最も価格が低い飲み物はシチリ·リモネードで5,300ウォンで、最も高い飲み物はカフェ·ボローニャとカフェ·フィレンツェでそれぞれ5,800ウォンです。 の場合、1Shotは3300ウォン、2Shotは3800ウォンでご注文いただけます。 イタリアのデザートを楽しむのに最適な場所ですので、来訪してユニークな味をご体験ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "イタリアンデザートカフェCaffe Bolognaは毎日12:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ブレーキタイムはいつですか？",
            "answer": "午後3時30分から5時30分まではブレーキタイムで、店頭利用はできません。"
        },
        {
            "question": "カフェの場所はどこですか？",
            "answer": "カフェは仙遊島駅の5番出口から徒歩2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューがありますか？",
            "answer": "メニューにはジェラートカップとコーンがあり、1種類の味は3,900ウォン、2種類の味は4,900ウォン、3種類の味は5,900ウォンでご注文いただけます。"
        },
        {
            "question": "特におすすめのメニューはありますか？",
            "answer": "特におすすめのメニューはカフェボローニャとカフェフィレンツェです。是非体験してみてください。"
        },
        {
            "question": "どのような飲み物が楽しめますか？",
            "answer": "グラニータ、フルータラテ、カフェパブ、ダークキャラメルマキアート、カフェラテ、パブなど様々な飲み物が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "最も価格が低い飲み物は何ですか？",
            "answer": "最も価格が低い飲み物はシチリ·リモネードで5,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "最も価格が高い飲み物は何ですか？",
            "answer": "最も価格が高い飲み物はカフェ·ボローニャとカフェ·フィレンツェで、それぞれ5,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソの価格はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソの場合、1Shotは3300ウォン、2Shotは3800ウォンでご注文いただけます。"
        },
        {
            "question": "どういう場所ですか？",
            "answer": "イタリアのデザートを楽しむのに最適な場所ですので、来訪してユニークな味をご体験ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 456
    }
}